劉德華炸斷自己隻腳，失憶以為自己係恐怖份子放炸彈，覺醒又拆返自己個炸彈，最後同青馬大橋攬炒

填海華拆彈拆到冇咗隻腳
做咗恐怖份子炸彈狂
放炸彈炸到自己失憶以為自己係卧底
最後覺醒又拆返自己個炸彈
同青馬大橋一齊變成塵土
End

（娛樂台重post）

失憶以為自己係恐怖分子

誇撚過 女調查員秘の潛入SEX

咁撚無聊